call of duty :war zone. free to play for everyone

點睇

玩家黎講 免費梗玩喇

有冇人有興趣 幾點有得down來玩

香港時間11號 0300

仲以為今日有 放工 有得玩

希望有apex岩岩出果陣既爽快度

咩平台？

共雪

正 好高畫質

食雞咁玩？

仲有咩平台,咪又係果三個

你一世唔比錢佢賺 唔課金 咪得

個人來講,鎗GAME鍾意玩寫實少少
又技能又盛果D太花巧

上一隻blackout寫實得黎又多技
點睇？

可能我老派少少,最多都只係接受到著套機甲跳高既程度

自從Bo3比人怒屌之後
Cod好似無左二段跳/wall jump依枝歌仔唱

我接受唔到著套甲嚟打槍戰

係撚免費。要比錢喎

Ching你閱讀理解拎幾多？

睇錯。原來聽日免費

ps4有冇免費？

連登多小學雞同盲雞

都過左咁多年
大逃殺主題game仲未飽和咩

無

🤪仆你個街 食緊飯噴左出黎

邊度睇無

巴打 你係視障人仕 都打到機 應該用緊 Xbox 個殘障手制 。 好唔好用

F2P 咁之前比左錢既人有咩著數?

咪又係skin 個d野

遊戲界風戲好撚奇

正常引人比多d錢 梗係內容多d 又或者快人一個月玩到內容自啱

到依家 隻隻free 2 play 再引你買skin

我都唔明好似Cs go 咁真係有傻西 現兜兜比$2600 買個skin ?

我咪係買skin個d人

其實CS係經濟game

要寫實槍game不如玩Escape from Tarkov喇

睇緊人玩 個map design其實幾唔錯

好期待

趁未有外掛玩夠皮先

睇twitch睇左幾粒鐘
有玩開COD應該覺得幾好玩
有埋舊地圖係入面

有冇Link可以 dl 定先?
定要0300 先開始dl

ps4 store到時會有？

屌啲隊友成日唔做任務拎錢

又唔係我問
上面有人答過三平台有都仲問咪答佢無

仲未見到有

快D喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有頁面 但仲未DL到

等緊+1

係咪係暴雪個app download

有頁面 見到隻 但無得DL

暴雪?

其實我都唔清楚 見到官網無位download

佢好似唔係暴風出

準時好嗎?早上仲要返工啊....

共雪？

我明了 去
選平台 入返主機ACC 再購買就去返主機就DL得

可以DL

購買會係0蚊 免費

得大逃殺模式免費

希望冇apex嘅外掛狗

呢隻好似CROSS 平台

可以訓 明天收工玩

想問85gb係正常？😂

正常 我PS4 103GB...

是
地圖好似好大

有無PS4撚?留TG一齊玩

唔係WOR 23GB先岩

有無PC揮手區

23係total？

yes

廿幾gb係你本身有隻game 再dl warzone
如果無game全新dl 就100左右

都好唔著數啦

Ps4直接係ps4到dl？

Ps4係咪down23gb果個之後就得

你驗左智商未。。。

你有買MW就23gb
無買就要100gb左右

我無買me 係得23gb
但係入到去淨係得新手教學同人2對2咁玩 其他模式佢鎖左

正常 依家好多game都係咁
比住教學你玩 佢個後台就慢慢down

冇最新呢個mode?

《決勝時刻®：現代戰域》 - 戰鬥包 (中英韓文版)

Mw multiplayers 已經玩到一肚火，camper多到。br mode又係camp

玩開apex完全玩唔慣

On99 唔通係部gameboy down咩

PS4試玩左兩場
諗唔到PUBG之後仲生存到嘅理由

上一集blackout已經屌打緊pubg

上集衰咩
見佢hit左2個月唔夠就冇晒人玩咁

無記錯BO好似11月左右出
出唔夠幾個月就到apex出

有冇人係咁彈game

強制跨平台(有玩COD:MW就知好似ground war模式咁)
即係你用PS4/XB都避唔到

有無人用5700 show唔到GPU溫度

可以棄驚

屌 PC要暴雪ac先玩得 不了

手制對鍵盤

CSGO唔同喎,啲skin可以拎番入steam買其他game

睇replay = 吉姆對紅渣

可以玩幾日再玩番apex

PC版幾能正
大J都玩緊

可以熄跨平台喎

共雪不了
本身好撚鍾意cod mw系列
以前隻mw2
點解之後要出係共雪
玩既比狗屌

準備好用MOUSE玩PS4
屈D冇錢買MOUSE既窮撚機了

用埋咪一樣比日本仔屈快線

今集可以直插cheap cheap m&k

唔洗買Xim4

講到以為自己用KB&M就可以屈人咁
用慣手掣個班一樣打傻你

可以熄關平台

其實用慣Mouse個理一定打殘用慣手制個班

如果唔係，所有fps 電競比賽都應該有手制player存在

總有另外
Twitch有位人兄專登拎手制打pc apex
重要打到有predator

講到用慣手制就會勁過用慣MOUSE咁

實有啦
打街霸都有人鍾意用手制
不過一定難D囉

keyboard mouse 冇 aim assist
shroud 都試過打唔嬴手制, 所以都好難講

Directx發生無法恢復的錯誤

一開game就咁
有無人知點解決

無遊戲成就，無乜目標玩

console最大問題係冇得突然加速個視覺，就算你隻眼見到條友，都要慢慢拉個準星落個人到，打近距離戰依個缺點好明顯

最多可以幾排

DL黎試下先

102GB咁撚大

唔知一位啦,APEX既話以我所知有四五位
架仔NIRU,
職業隊DALTOOSH,NICEWIGG,JONNY
所有KB&M做到既動作佢地都做到
仲要入到Predator都一樣虐撚到其他人不要不要

唔怪之得喇

係 睇佢地玩真係一種享受
雖然c型手真係好辛苦

狂瘋買野

大多數都用有背制既手掣
唔駛C型手
嫌貴可以買個250既官方背掣

諗緊買唔買好 但ps5就出

Ps4點解war zone lock住左？

出得黎都年尾
唔算貴吧

你update晒？

上集blackout 多人玩喎

未出apex前咪係

一開game話我Directx發生無法恢復的錯誤
有無人知點解決

個server 係咪頂唔順

唔睇game名 以為係bf4

睇人玩好撚爽

唔知係咪街場冇乜點溝通，我覺得好難上手。對上一隻br係pubg。我有玩開mw嘅multiplayer。但玩warzone頭30名都冇，次次都未儲到6000買我自己啲loadout就死撚左。

係咁server disconnected

FPS用Mouse對比手制嘅優勢同格game枝棍完全係兩回事

我反而用慣左手掣加aim assist 用唔到mouse 打槍game

有冇DISCORD

自己玩fps 用手掣勁啲

same 唔識自己安裝 0%

有冇人知咩事

0%即係未download完咯

睇後台咪知咩事
Ps4個設定>空間容量

唔夠位download?

要restart ps4再開game

咁on9？

PC版個exe檔係咪永遠都download唔到

有16x gb 安裝進度仲係0

我re左都係咁

裝緊

應該本身無買就係0
我裝完要重新開機再入game 就自動load 到註冊pags

又幾好玩
最後幾個圈夠刺激
有apex一開始個爽快度

第一晚玩就食雞

唔知點解係咁斷線

共雪 Child Online Daycare

我ps4左上角keep住係寫離線
安裝個到係0%
有無ching知咩事
玩個新人訓練玩左成粒鐘撚左自己一獲

追post幫到你

幾好玩

唔該巴打
想問知唔知PS4 有無得改個FOV
個視角太撚近睇到頭暈

想買來玩下

睇標題

Restart完再開驚都係0%加離線 有冇人知咩事

100g好難得咁大又免費，不過唔鐘意大逃殺，一死左就無得玩，呆等

好似有兩個mode

下場囉屌

同埋今集有得復活

個本體都唔使？

第一次死左之後會去咗浴室圖同人1 vs 1，贏咗可以即刻番生，輸咗亦可以等隊友畀錢買你重生

再死多次先至真係等下場

玩左先 佢改左玩法 唔似其他br死左要等
死左會入監獄 同其他死左再打 總之你玩左先
另一個mode 搶錢加br 不限死亡次數

唔洗

你睇返 PS 平時dl game 果info 佢仲要dl

好似幾正

有無DC大gp

8mb上網 dl左廿幾個鐘都未dl完

巴打住邊？

住深水埗垃圾唐樓

比上集差既地方

執果d槍得幾款， 個個用錢換mp loadout

無得dump槍係地下同隊友share

未落地已經知圈係邊

無玩過電腦食雞etc.覺得D槍好飄.未試過殺到人.so sad

我用PS4玩pubg都殺唔到人。

地球很危險，返去石器時代吧

想問問，
有無Solo play？
可唔可以㨂唔同PC既人打？
要比錢買槍係要比真錢？

好睇你中邊到

如果想中一槍死可以出去打wargame

子彈算好集中

無Solo
可以

提一提呢隻係奶共暴雪驚, 可免則免啦.

可以SOLO入場
但個場D人都係3排
好似係

之前又話有單人雙人

點知冇

download完入去主畫面：
左上 Status: Offline
右上 Installation Progress: 0%

即係點？

有冇人瘋狂斷線

個destop app download 唔到

點解我部機咁奇怪，CPU食到90%，但顯卡同內顯都食20%左右，但係又可以1080P順玩50~70FPS，呢啲驚點都係食顯卡既啦，點解我部機狂食CPU，顯卡反而唔食

Laptop機
OS：Windows 10 64bit
CPU：I5 - 8300H
RAM：8GB
GPU：GTX 1060 3GB

求大師解答

Ps4玩開aim assistant 做集中都好難瞄

有冇pve

大地圖食cpu食ram唔出奇
應該係你cpu唔夠力推gpu

down 緊
部notebook玩到gta5 推唔推到

之前又話共雪不了 而家見免費就狗衝 成班垃圾

猿人如我 用柒既電話無限上網plan
Share wifi比ps4用
103gb 都係3，4粒鐘單完

有冇人覺得warzone d腳步聲細得好奇怪 講緊唔係d人食左dead silence
初頭以為自己問題 但後尾見有d streamer都有咁講

又係你條傻西

入黎刷存在感好撚慘

起底見你開親d post 都無人覆你 就算刷掃喇

要call of duty手感大可以玩apex
共雪？不了

叻啦叻啦支那仔

搶錢mode 好玩d

瘋狂彈game 教學任都玩唔完就彈

ps4 版都仲係0%已經restart過， 同埋有200 gb 空間

我覺得易𣈴 bf1就真係難射人 除左單發槍

睇下主頁，推上面，notification ，應該有下載野停左，禁重新下載就得

你睇下平時dl game既info 到 佢仲dl緊

見到了謝謝各位

係限時免費 定 係真免費俾人download玩永久

今日更新左之後好多人都彈game

真免費

加多條8gb ram啦

有無人同我一樣狂斷線 連教學都過唔到

PC版仲未download到, 做乜春

食雞點pve

同pubg有咩唔同？買槍果D係點玩法？

個map同畫質高質過pubg好多

玩法 死左仲有機會 入場
另一模式 搶錢mode 幾有新意

槍既手感幾好唔識講

玩咁多槍驚 cod手感最好 聲效好正

係咁斷線

係咁彈game

cod 聲效係好 但槍0後座

最黃個個大丁都有玩下
你對呢件事又有咩睇法？發表下感想

免費既 玩下有咩所謂，又唔係課金落去

個道德標準定到咁高，唔辛苦架咩

咁暴雪好多都免費 爐石WOW 英霸
係個標準高定你地標準低?

個支持度已經係幫佢地賺緊錢

個班人得把口

你信佢屋企一件MIC 產品都無 ？
用黎上連登 部電話都MIC 喇 掉七左佢喇

我覺得有時想玩咪玩囉，無人課金，無收入自然收皮架啦，最終都係講錢架啦

除左ea之外，我又真係諗唔到有邊間遊戲公司未奶共
差別在好似暴雪咁擺到明奶共，同其他既公司咁暗地裡唔出聲奶共
暗奶共個d公司，d人又唔會屌柒佢地食兩家茶禮架喎
但係某d人暗奶共就，唔出聲都比人屌到收皮，想食兩家茶禮點點點

個標準真係傻的嗎麒麟怪

有無人知/遇過呢個斷線點整？
BLZBNTBGS000003F8

真，尻掃就得，都唔洗點壓鎗，
不過爽快好多，我fps新手都殺到人，易入門過pubg

Pc 版好似唔係好穩定咁

D fps係咁跳，重有d箱同武器打晒格仔

免費玩都比唔到錢佢賺有咩問題

當初話要杯葛佢都係想斷佢收入

會唔會有巴打想 discord 組隊講住黎一齊玩? PS4

Ps4點解重要用discord?

discord 一堆人入哂約好時間再分group 嗎

等佢更新 好多人都係咁

要連兩邊聲好唔方便
由其呢d要聽腳步聲嘅game

你地ps4玩有無開誇平台?

都係既

有冇人明明電腦勁都瘋狂彈game
開哂low都彈到教學關都完唔到

係 快啲影張身份證比暴雪

好似apex咁開個tg group可能重方便

岩呀 如果吉野家有免費牛肉飯派仲唔狗衝咩

有

跨平台會唔會俾PC玩家

Apple夠奶共 咁係咪唔用iphone
Steam之前夠將「還願」呢隻game落架，咁樣又係咪奶共？
不如連steam都唔好用

LOL Riot仲要騰訊紅底

會

唔奶共既重有rockstar既
不過都係果句
每個人抗爭既方式都唔同
我就因為共雪無買MW2
但就有下載呢隻免費黎玩

無，開左會變渣古打高達

Search到人咩
試親都搵唔到人 焗住開跨平台

勁撚多匪旗

個班人 唔好咩撚野 都要同政治掛鈎

打鋪機討論下都要比d光環撚抽水

咩

Seach耐啲都會搵到，琴晚我兩個鐘無開跨平台都玩左三四場

拎去餵狗拎去倒落海都要拎
講真我地又唔係比唔起 咁做無非係想損害藍店既利益
唔使怕比對家話冇骨氣 乞衣 清楚自己做乜就得啦

玩ps4算啦 玩ps4咪唔係幫緊共雪

完全殺唔到人
利申 玩開csgo rainbow6都殺到

用KB&M玩PS4
閂左CROSSPLATFORM
閒閒地一場殺6 7件

有冇人知 ps4 個account 點同pc merge埋

搶錢mode即係點玩？

係咪要比錢買槍？

個場太到仆街

請教點閂

setting有得較

請問ps4係永久免運玩定點？見twitch人玩右下又寫住公開測試

*免費？

收錢就唔會喇

好似apex 咁 坤你買skin / 搵錢

係公測呀，因為佢地目標係一個場塞200個人

用pc開crossplatform都未必打得嬴controller，aim assist係cod好屈

PS4用MOUSE + KEYBOARD都有AIM ASSIST

又話開左match唔到人既？

有喎 等一陣就有

開左快d match到人

關左要等耐d

Btw我覺得等係因為server慢多過唔夠人

想買個hori tac m2 玩，有無人有用？

Ps4

呢隻可以直插usb mouse keyboard

For 呢隻game可以慳返

Ps4直插？晤係好明

直接插去ps4個usb到
入option轉返用mouse keyboard就可以用mouse玩
咩轉插都唔洗

謝謝🙏

你地有無開mic同人傾？唔開好似好蝕底。

未試過成功玩完一場鋪鋪玩到一半就斷

PS4 有無人想開咪一路傾住玩?

開住玩好好多
不過好多唔識中文

岩呀
玩佢地GE遊戲唔比錢
幫佢賺人氣 等多D人玩 多D人睇
只要人氣夠高之前做乜衰野都無所謂
只要清楚知道自己無比錢就得

所以我地都唔洗分咩黃藍店
鍾意就去食 藍店其實好多都無對示威者做D咩衰野
只要價錢合理味道唔錯就食得

岩呀 食個飯
買任何牌子野其實都唔應該講政治
鍾意買就買 玩就玩
食D乜著D乜都要政治 煩唔撚煩

唔係會自動group埋一齊咩？

其實呢隻game如果唔買PS4 plus同人一齊玩 係咪會唔好玩？

故事模式都唔錯，好現實

PC版玩唔到?

故事模式要買game 唔好比共雪賺

pc係咁彈game 教學都過唔到 知唔知點搞

關共雪咩事
今集故事模式一流

好真實。用手制 啲子彈打晒上天

呢排出啲食雞驚，唔理瀨共又好唔瀨共又好，都有一樣野唔好

無單排，歧視邊緣人

係
單排好難玩

有冇人ps4一齊玩

Apex又係，COD又係
愈新既食雞驚愈無單排，邊緣人表示自己一個玩得耐易悶

你啱啱出冊?

隻game係咪永久免費

大逃殺食雞永久免費，另外搶錢模式都係永久免費
本體故事劇情同角色就要比錢買

可以加入黎玩 台灣人多

Just for PC

隻game已經有外掛?見d人鎖住個頭黎打

有冇PS4玩㗎？

用火魔燒死左隻芝麻人

點加你

一齊玩

明明爐石post比連登仔狙擊到收皮
仲玩緊要死全家
而家呢隻又無事

咁玩得爐石又多數課金既 呢隻純免費又唔同講法

關咩事 根本係你想玩就會有籍口
點Spin都spin到自己啱
同埋免費比你玩就賺唔到錢咩

你唔應該係香港呢到講，香港市場咁細

你應該去外國既論壇講，唔好玩共雪驚

其實你話覺得隻Game正抵玩
呢啲都算無問題 打機都係輕鬆下
乜撚嘢免費唔會比錢暴雪賺
所以我玩係無問題
呢啲籍口真係哂鳩氣

fortnite solo幾好玩，可惜要build野，好煩。

Tg?

聽聞支那人已經有外掛，支那人連打機都係世界毒瘤

ps4睇得出有人用mouse btw好撚多大陸仔

俄佬隻槍GAME已經崩壞左

有冇人玩pc? 係咁彈game

PC輕鬆玩求組隊，btw無彈過驚

好撚慶 連人睇唔到就死左 最慘係全身裝又要重新打過 打個陣又比外掛殺

依家仲有冇得dl？

屋企嘈唔開得Mic，驚入面組隊
ID：Murakura

殘體id打mp淨係識用725

係，隻game可以直接插普通滑鼠同鍵盤玩
唔需要特登買套ps4專用既，所以係好多鍵盤滑鼠

竟然

Yes，你試下就知
我試過幾場
但我擺機個位
唔方便插有線鍵盤同滑鼠
所以最後都係用番手制

psn:ckong487

Ps4用mouse九成連去同pc玩

psn siubakyeung

有冇人pc kick係loading畫面？

有冇discord gp pc一齊玩

兩位都add唔到

入唔到

有啊

邊度可以睇返上一場嘅戰績
岩岩贏左想J下

屌你老母共雪
解放下隻game la

invite expired...

而家可以了 設定set左公開

COD Warzone PS4 群

下~~ 要點做~

下...咁唔玩了

係個gp邀請有條link

same 係個 條link

有無第二個人可以俾link

得唔得？

依家pc係咪玩唔到

轉美洲server玩到

第一次玩cod mw 係xbox 開頭覺得用手掣打槍game點玩 但用完手掣返唔到轉頭

都係玩番啲6人10人團隊死鬥好玩刺激啲

每下開槍都會震真係無得比

其實點練手制玩槍game

右手指公要郁得慢微調 靈敏度要set超快

汁槍無鏡既

Set左公開

隻game冇report功能？ 已經有外掛拎狙槍槍爆頭一下死

搶錢mode 3分鐘外掛已經100萬

算啦 共雪遊戲放棄吧 Discord群我都係幫朋友宣傳
APEX除外!!!

傳奇槍先有鏡

隻game 以後都免費玩？

佢畫質本身都靚而家仲要免費....

得warzone免費咋嘛
上次bo4食雞要比錢已經衰過一次

免費真係好有用
有幾個fd玩完就被佢吸引到去買本體
有啲淨玩大逃殺嘅都買左個battle pass
睇返BFV收錢先玩得嗰個已經變左死城

依家個市場就係咁 引你買skin都已經好賺過你剩比錢買隻game本體
上次bo4要收費+apex啱啱好出搶哂D客 瞬間就收左皮

共雪不了

我昨晚用PS4打左幾鋪，一個人都殺唔到，對親槍都輸。

有無發覺對電腦果陣中幾槍都有機會反擊下，但對人果陣中兩三下已經暈左。。好無引。

有無ps4 group?

呢隻係跨平台？

呢類game 對面高ping係咪唔會射得中對面？

係，但可以關咗佢

一樣喇 對親槍都死

可能無玩開pubg

玩番apex 有得揀server 仲好

免費仲可以吸引到好多外掛tim

如果有solo 爽好多
想問如果想升loadout啲裝備, 係咪比錢打返modern warfare個multiplayer mode會快好多?

mp有武器雙經一場最勁可以解3~4樣，但wz都差唔多，跑下合約又兩三樣

PS4 any game now?

pc玩家點同人組隊？

PC應該冇咁多外掛？我啱啱打左1兩場都殺到人喎反而局局都好多越南仔唔知係米支那人扮

btw奪金模式都算幾過癮

有冇人有搶錢mode嘅心得

點樣自我復活

有針先得

個任難解到

可以去箱比錢買針
難左復活之前會唔會比人打死先

有外掛未

大把

請問怎樣完成此任務：撿起對戰配置1次？

咁快

有對戰配置箱埋去執

Thx....試吓先🙏🙏🙏

轉用tg group 合理啲

奪金已經神仙打架
大逃殺好少少

有冇人知點tag 敵人

雙alt
你十成無玩新手教學

Ps4呢

你玩多次新手教學啦

Pc點轉ser?load唔到入驚

想問PC版係咪有咩問題
我入唔到 連唔到線
有冇人都係

食雞mode個地圖太大 執晒一身好野 通常都好快死
啲大廈咁多位比人camp

唔係pc先多咩？
Ps4玩一定要較過啲setting
用預設嗰個去玩含得撚

PC點解聽唔到人地開MIC
同自己開MIC都冇聲

bugged

server死左？

SERVER DEAD...DKLM....

佢衰在有d屋係入唔到去 好似stadium咁大都入唔到真係
仲有電視台d 10幾層嘅樓拎到呢d高點真係屈撚哂機 熱能鏡+支狙輕鬆殺人

熱能鏡好想執到 跟本大地圖係屈

自己set好左之後一開波同隊友夾錢買$6000個custom loadout先

未玩過APEX，係咪會無死得咁快？

有咩settings要較？

個聲音千祈唔好校家庭影院 聽唔撚到腳步聲
校高音/低音強化

呢隻如果冇cover比人打中死得快過apex好多

仲有無其它setting要較？

不斷彈game
又重大錯誤又致命錯誤

其實有冇得跟人跳機 次次跳機都分散晒

Ps4係彈server，太多人玩了

唔好跨平台

跟呢個已經好好多
同埋自己轉左L1瞄R1開槍 就手啲

係咪死ser

應該係啦

大概得apex 3分1血
幾槍就死人

ps4有無得好似apex咁r1 tag人
玩慣apex成日一見到人就手快出左菠蘿

Ads 加 十字制上tag野

有無得改掣轉r1
行緊要c字手tag好唔順手

新手原全唔知點玩
Battle Royale 係咪死左直接開過另一局簡單d?

奪金幾好玩死左又有得即刻返生

有得1on1返生(一次)
or 隊友有$4500返生你(無限次)
所以咪走場

行來行去一個人都見唔到

點會
隻game開槍有紅點，接任又有info

向槍聲方向行

有4500其實去邊返生隊友

共雪game

有冇巴打一齊打
同街場打真係

購物車

推

對於大逃殺新手黎講，奪金好撚好玩
琴晚同佢泰仔part, 大家識玩分工合作終於第一次第一
最終拎左130萬

岩岩排左4場
3場得我一個人一隊 1場得2個人仲要唔跳佢自己ping個位
無癮

玩左場
5分鐘已經有人贏左

有好多人一入場就走
一死就走
仲有啲掛機
搞到成日都自己一個打天下

開個GROUP自己友premade玩啦,街隊唔好玩

連殺獎勵係咩嚟
同埋有個位係裝備uav 導彈又係咩嚟
係咪殺夠人就免費比次uav你用咁？

PS4 cod wz

比錢買/開箱 會有uav 個d

PC 有冇人玩玩下會不定時彈Game

係呀 ，撞唔到人 生存時間 耐好多 變左跑online

試過開場廿秒已經有人攞到一百萬入bonus time
唔知係真好彩定外掛黎

頭先用光箭炮一野炸低左3件。

終於殺到人

有無人成日彈battlenet

死左ser?我都入唔到

我入到 但係咁彈

PC版彈到傻，轉PS4好少少
但見啲隊友都係咁彈

有咩槍好用？

玩奪金拎直升機 攞死空中 跳傘撚
咩錢都唔搶 成場時間捉人跳傘撞死佢

PC版好撚多外掛
透視自瞄乜柒都齊,你玩撚埋我嗰份

玩左兩晚都唔見 有幾撚多啊

淨係今晚玩幾場都撞唔少啦
有幾撚多,洗唔撚洗計撚埋%比你呀
ON99

好啊計出黎睇下
定係你個柒頭一唔夠人打就話人外掛
呢啲傻閪見唔少啦

肯撚定係pc 外掛
我岩岩入左場1分鐘就一百萬dllm
即刻off 番跨平台等耐d 都肯

pc 外掛狗我屌

實係我廢唔撚夠人打啦

玩左三日

第一日：啲人咁廢，我就快射低佢，佢先舉槍
第二日：啲人有啲料到，起碼唔眼殘
第三日：啲人唔洗開鏡都知我係邊既喂

以上個人玩左三日既心得

最慘係隻驚有UAV，有時連比外殺都唔知，個人覺得食雞mode唔可以有UAV，唔係我話佢無恥，係起碼比外掛殺都比我知呀大佬

算鳩數啦,未出warzone時都已經多外掛
而家免費埋,真係得啖笑
講真話又有人唔岩聽,講黎都哂鳩氣

同埋都唔知係咪我眼有問題，有時啲位光線問題真係好暗，啲人都照睇到照秒，玩到燥有無咁勁

地都未落就死左

有心跳感應器 uav 無人機
真係唔洗開鏡都知你係邊

第一日上連登咩

Pc冇hack嫁，得你廢，你睇下d直播玩家個個都鎖頭嫁啦，自己廢連有冇hack都唔知

好似係

其實點解要整中途落地 係我玩慣食雞唔慣定點
覺得多舊魚

枝槍大力冇用
中先得
揀後座力細 fire rate 高
hip fire 盡嘅 起手會易玩啲 (玩壞手

真心覺得食雞驚唔應該有呢類野，外掛與否傻傻分不清

拎左cool blood 同ghost就完全無效

其實ok嘅

老野表示大逃殺玩法真係唔岩玩, 都係以前TEAM DEATH MATCH好玩D
利申, 共雪不了

想貨金 有冇推薦？

你地用邊支槍多

m4 比較平均
m13聽講比最開始時改勁左
我有個fd 中意衝，見佢拎支mp7/shot gun 衝得好開心

One on one真係一次都贏唔到同埋啲隊友唔理我

有冇人個mouse5 key用唔到?
用緊logitech G304...

我用緊p90

我見twitch 人地全部用M4A1 準撚到

共雪都玩

試下先

都要隊友有$4500先理到你
1 on 1最重要就係要夠近先開槍
好多人遠一遠就打到無子彈

頭先1on1撞到外掛
睇佢重播透視瞄我 on9

1on1真係講運

同埋想佢改下第一個圈唔好預先顯示出黎
有時啲圈係角落位，搞到啲人集中跳圈內，好多時一開波就死，咁樣好無癮

M4太全能，真係多人用

不過直播9成都拎多支熱能狙

又穩又有傷害
重可以換60發彈夾
睇殺梗玩一枝m4一枝rpg
爽撚到

PS4 點樣一把槍一把rpg
我見人地可以換槍既
但係我行去執把rpg會掉左我支槍

有技能 兩手武器

你拎邊支就換邊支

同埋你3角轉緊槍成套動作未完成就去執新槍，佢會當你換左第一支

著哂甲射哂成排彈都唔死 同埋個場太大 用狙見到都射唔到好撚沮喪

係，個場好大
仲未行熟⋯

修國到 講唔到野
Btw有冇香港人團

入到

pc版 有冇人汁道具起格？個箱同槍，係咪bug未fix

Uav室內會被scan?

藍圖槍點整

藍圖 = 幫你Set好曬特別配件既槍
自訂揀槍果到指住把槍，右手邊會有「＞」
果到就係你有既藍圖槍

冷戰柏林好唔好用

呢隻驚既槍好睇個人，好多野改

今日跨平台feel到開始多外掛
隔住石屎牆都係咁射

因為免費支那外掛佬去曬食雞
然後一般場冇乜掛狗

關咩事
買張2060 換埋SSD啦

買左把粉紅玻璃心
得10發 彈 係咪玩9我

終於有單人mode
成日打到2,3名最後輸比啲3人team

用緊1080 + 960evo

其實裝係SSD同HDD，除左載入速度快左之外，仲有咩分別
利申唔識

屌 blizzard被人DDOS ,怪唔之得係咁disconnect

試過開完uav見到前面座野無紅點
入去一跳落泳池就有條友射死我
唔知係佢技能定係室內無事

拎空投會槍連技一齊拎

基本上而家個個都cool blood + ghost嫁啦

Uav 同心跳不嬲唔可以盡信

所以我而家自己玩都唔帶uav
Uav要三個傾住咁去跟紅點殺人先好玩

係咪要俾錢買game先有技？

好似升lv免費仔都可以set套裝

COD群入唔到~
無咗定係點?
想揾隊友一齊挽

Update driver未
ram夠唔夠

3700x + 16gb 3600

Btw你睇返我個留言係幾時，當日未有新patch

新手想搵隊友,有冇dc,上面果個入唔到

巴打 通常幾點玩？

呢排通常晏晝

新手侵唔侵?

我1-3半夜

我都好新,今日先DOWN,隻驚有D難玩

啲槍易控，但都因為咁一見面就死
考反應

槍係易壓,但係唔知係咪我廢
腳步聲同槍聲根本分唔清D人係邊

同埋我覺得隻GAMED畫面怪怪地咁
都叫開高效但D野睇落好似有D濛咁,同埋D字體奇奇怪怪好難睇

有個位要較高先會清楚
但次次開game都會reset返最低
係set full screen粒制下面幾格

有冇pc新手都齊玩

侵唔侵我挽

tonylai#4298

求CARRY

單人mode，兩個人係到鬥緊頭文字D
我用果支GPS火箭炮Lock實左，一野炸死左兩個

笑到肚痛

呢隻跑得算快，新手表示聽唔到

外掛開始好多

又玩爛隻game

俾個tag黎加加

加左

玩到眼花

Ps4有無好友？

Down 左 but 佢係咁 load 寫住 正在檢查所有權
係咩意思

唔裝嗰兩個根本唔駛玩 個個去完尾都鳩買UAV 再加上狙熱能鏡咁op

認真玩得多愈黎愈難殺人，係我廢定點
岩岩開頭果一兩日玩都殺到人，宜家對親槍都輸，1on1差唔多次次輸

有無巴打error 6164
搞極都搞唔掂

儲6000買自己loadout +perk易打好多

自問自己玩左成四五年槍驚
CS，AVA，Warface，Apex，PUBG
呢隻真係打極都唔中，啲人又見面即死，玩到燥底

呢隻都唔係典型槍game黎
腳步聲奇細 reddit已經有勁多人表示點set都係好難聽到腳步聲
暫時改善方案係音效校boost low/boost high+某d電競耳機附帶程式校均衡器加重低音
其次係d人個個帶uav同heartbeat sensor 你唔裝ghost同coldblood你未行到去人地已經知哂你位
同埋隻game loot野好重要 一開波做左個補給任之後將D錢比哂同一條友即刻買custom loadout先
靠地下執嗰d槍就算槍法一樣都必定輸硬

之前唔係話抵制暴雪架咩

試下畫面顆粒較到0

5反了

雖然話係同公司
但COD係Activision嗰邊唔係共雪喎
點解成日拉埋黎講
如果要抵制係咪應該抵制埋隻狼

有冇人一陣打

有招技防所有電子雷達 好似係

所以單排真係灰
人地3個識既一開波買空投
你單排啲街人跟大隊已經要感恩

仲以為我問題,原來隻驚真係聽唔到腳步聲
可以痴線到有人入左黎我間屋都可以聽唔到

腳步聲較左低音我聲到

利伸用好cheap入耳式

用罩耳反而聽唔到

同問

佢d飛機聲好心整細聲d 又空襲又uav又有空升機又有空投
去到中後期空域永遠都有飛機喺度 嘈到爆 腳步又細聲 點聽

一開始跳機個部機d聲先勁

大到永遠聽唔到自己友講咩

呢個真 set左boost low會好d
隻game d音效真係好有問題

Ghost 同 Cold blood 係咪是但一個就scan 唔到？

空投D特長係開空投就有?
咁開兩個空投會點 有6個特長?

我覺得應該要改成custom loadout只係一條友拎，即係$6000/套，唔係$6000/3套，咁樣先可以啲人鳩買UAV，一係索性食雞mode無UAV同心跳

Ghost 反uav
Cold blood反熱能

6000 3個人整裝實在太平
做一個任3 個人已夠錢

聽唔到腳步聽 係大廈 成日撞到人 嚇撚死

除咗課金買之外 可以點拎藍圖

咁我覺得又唔駛 到後期有隨機空投都一樣唔會阻止到人鳩買
不如將係地下擺多d唔同款嘅傳記槍/將d稀有or傳說槍嘅出現率提高好過
或者係好似之前bo4食雞個sensor dart咁開完剩係維持極短時間
而heartbeat sensor就改做唔可以穿牆測
咁樣我覺得好過完全del左舊野

當然唔會
你揀邊個就拎邊3個

不過你換裝本身d槍會掉係原地
變相你拎兩次空投就可以唔用overkill拎2支大槍

似打仗多過大逃殺
另類大逃殺

我覺得應該要比人隨機係地下都執到perk 你一買custom loadout就會洗走左你係地下執個perk
咁樣就唔駛個個都走去買custom loadout 而係有時可以依戰況隨機係地下執唔同配搭嘅perk

其實我真係唔覺心跳op到要改
可能我長期都會拎ghost 同 cool blood

其實有隨機空投

但係咁樣會間接搞到果兩行既其他特長廢左，裝ghost同cool blood係指定動作咁滯

都唔係嘅
睇直播其實好多人用overkill 唔用 ghost

而cool blood個位其他技本身就好雞筋

應該將其他特長改勁少少，一係比食雞mode有反制UAV都可以，三排啲路人一死就走，咁實唔洗打

大把野要執啦個mode, 只講個物價嘅經唔岩比例
一個空投3個人用，每人2000有槍有技有埋戰術道具

走場冇計嫁喇
隻隻雞都係咁

一係等佢出rank d人咪唔走

我覺得佢係想整到好打仗feel咁，唔再係傳統聽聲殺人生存都唔錯
但啲數字平衡未整好

仲係beta姐

不過已經變支那狗外掛遊樂場

有邊隻game唔係

D槍無配件差好遠
應唔應該買商店D藍圖?

免費仔？

夠lv會開槍匠，到時升槍再自己set一定好過藍圖個d

不過免費仔唔知係咪一樣

on9仔仲課金玩共雪game

係，好多低lv見面即死，我唔信新手真係咁勁，自己K/D連1都無唔撚信

免費就玩無D志氣 單撈玩左半粒鍾覺得正正經經打返Call of Duty Modern Warfare

應該出多個mode 無perk無killstreak

原始d

即係點？去邊度買買UAV加狙熱能鏡架？

Fortnite好似公平D簡單D，又可以一個人打。

cod前日開左單人mode啦

糞GAME

我唔知tim
照你地咁講，即係要買齊 cool blood + ghost ＋overkill ＋ UAV＋狙熱能鏡，先有得玩下。買齊哂要幾多錢？要做幾多任務先夠？

唔係咁先夠打
熱能唔係必需，好多人都唔用

其他技升lv就有

有冇pc新手？即開

overkill唔可以用ghost重複用 你要自己取捨
不過隻game依家個環境coldblooded+ghost嘅效率係最好
你執兩個空投嘅話已經唔需要用overkill

完全唔用熱能，用得耐依賴左就慘，用番普通鏡仲好

地圖好似大得濟，有d地方仲要有埋地底比人行

個人like大地圖，因為自己廢都可以匿埋匿到前10

暫時覺得個地圖冇乜問題
唯獨一個on9位係個Stadium
咁Q大個場入唔到去都算
仲要除左跳傘同直昇機之外冇方法上到屋頂
佢最後一圈仲有機會係圍住個Stadium黎縮
喺下面嘅人直接自殺唔洗玩都得啦

有d課金槍屈到仆街
支ak雷射槍咁款
又彈多又冇後座力
仲有熱能鏡

想問 有冇人apex轉過黎 點校到setting一模一樣？

你講個d係升出黎唔係課出黎

唔玩mp
要升爆槍都幾難
送左幾把特別槍先見得下人

上集贏到幾次
今集應該好難

一有uav自己無裝ghost就無得喱

亞服個Ser係咪就快爆炸，成日都疾下疾下，FPS都有跌

同埋有無人個mon係60Hz，明明有到60FPS，但肉眼感覺上無60FPS，係咪隻驚畫面轉得太快60Hz都唔夠了

玩親個Ping 至少80ms,有時甚至成200，未試過打到50以下ge 房

啲動作疾下疾下咁，又搞到降埋FPS，隻驚好玩但個Ser好垃圾，當然都有支那仔做壞左

我覺得今集反而易玩過 BO4
上集 D 人太厚甲打極都唔死,
要 1 打 2 就算先手都基本可以打定輸數,
反而今集要 1 個打 3 個都唔係冇可能

Pc/Xbox?

Ps4幾順

Bo 要有藥包先醫到
無self revive/gulag/比錢復活喎

今集仲可以執定甲換

最憎係d 10幾層樓嘅rooftop 一堆狙喺度camp

點會 warzone d經驗值好似送咁比你
你做合約拎住自己想升嗰支槍
我玩左一日鬆D支M4已經升到爆lv

solo你需要嘅係搵到架大貨車
收到最尾一個圈剩係揸架車兜圈

有冇ps4一齊玩

咁又唔係個個神狙手，呢隻腳步細，你可以上去搵佢

想問呢隻game會唔會跌牌？

呢隻game係咪排斥新手架？ 平時玩開手機食雞，用手掣玩本身on9，d人仲已經咁勁

玩多幾次應該棄驚

點會排斥新手 腳步聲細 有uav heartbeat sensor
人地開槍地圖會有紅點 仲會有埋對方開槍面向個方位
電腦食雞應該我呢隻會有咁多呢d user-friendly嘅setting

賞金有無人一齊打

我想講佢賞金好玩過大逃殺好撚多

手掣同mouse同一個場打已經戇鳩，根本做箭靶

你可以熄crossplatform架

話腳步聲細係咪冇戴耳機玩

想知你用咩耳機
reddit一大堆post講緊footsteps問題
連summit1g都有講話細聲

睇你點睇
COD 本身 TTK 短, camp 既收益係比較大,
之前就係因為腳步聲太大所以個個都 camp 先改返細
我覺得而家咁都算合理, 唔會隔幾間屋既腳步聲都聽得一清二楚

咪同 division 個 dark zone 差唔多
好多人都只係為左殺人, 當大型 team death match 咁玩,
殺左 10 幾隻身上面都得少少錢,
真係做任搵錢既少之又少,
嬴過兩三舖之後就冇再玩

我知上年出嗰陣比人投訴過太大聲 但都未至於要校成咁
其實要反camper uav同heartbeat sensor已經係一大counter手段
利用削減腳步黎都係治標不治本 咁對於d衝嘅但冇得聽腳步咪好輸蝕

Iphone嗰個咋
係樓梯/隔牆聽到腳步聲，冇玩過pubg呢類所以唔知你地對腳步聲個標準係去到邊屌細力啲

你教下我點樣counter cold blood + ghost 既 camper

再講, 人地都 camp 緊你, 腳步聲再大你都唔會聽到佢既腳步聲架啦,
因為根本都冇郁
咁你話邊個輸蝕

有無手制教學定係個個都插mouse

外掛視角，咁打機法有咩好玩，一隻好驚就咁比掛仔玩完

喇 理性咁講 我都好憎camper
但br ttk長嘅都係得apex一隻
其他pubg bo4都一樣ttk短
但佢地有冇話要削腳步聲黎向d camper妥協先？ 呢樣都值得探討下 未有呢種機制嘅時候d玩家係點counter camper?
再講就係點解你削左敵人腳步聲 但自己友腳步聲唔削埋？

好難 喇 手感都唔一樣

一唔誇平台就係咁

唔使買圖

雷射槍呢個效果係買圖買番黎

簡單黎講，買圖係買外型同快手開幾個特定配件

當你升爆支槍所有配件都開得，支槍分分鐘勁過圖

多人game 有呢個玩法

連登仔：冇外掛，得你廢，你地廢連人地係唔係掛都未識分

其實Drone都好有用

隻game console版個輔助瞄準勁到仆街
中距離一aim成個鏡扯左埋個敵人到

兩邊有玩過就知，除非你玩到好似d直播咁人肉鎖頭
唔係呢隻手制同mouse 唔係冇得打

想問下有冇識玩既巴打一齊玩?
成日都爭 1-2 隻腳

利申: 識玩但唔算勁, warzone 只係食過8次雞 , KD2.1x

咩platform

ps4

執錢mode好玩過大逃殺
周街靚槍對免費撚都公平啲

有無快刷槍lv教學
10次有9次執到嘅槍都唔夠打

正

呢兩日多左好多支畜即刻唔撚想玩

先唔講外掛問題,隻隻食雞都有
我自己覺得隻GAME幾好玩,但係聽唔到腳步聲有時行行下撞到人真係燥左

請問有冇群組可以加入？利申PS4玩家

有冇ps4開返個line群

我見人都係揀好想練邊把
再開局快手叫空投用果把野打

條link好似唔得

有無PC新手谷

呢個先岩

琴日玩左幾場，三場都比支那外掛殺，真係多撚到放係到唔玩住，等遲下隻驚無咁熱門先玩好過

監獄1V1 係咪要高LV先有閃光彈果啲道具

開始左等3~5秒咁樣先用得，唔係一「嗶~~~~~」就用得

一落場右邊見到有裝備道具
但係睇右下角反而又無, 淨係得主同次要武器

入賞金王 執黃色果D任做 每個人物經+槍經500

係個ser好唔穩定，就算佢唔係外掛見到佢國旗都反感

事實，呢一兩日真係多左核彈級多外掛，隻驚亞服已經臭曬

玩左鋪del左....好難玩

食雞GAME黎講 E隻算易啦(我覺得)
操作順手過PUBG果堆

唔知點解個畫面好震....
其實我都起twitch睇左好耐人玩先dl黎玩下,完全唔係想像中個回事咁 平時玩開apex

嗱，唔包支那外掛數量多
咁我就同意啦

支那仔去到邊隻GAME都多外掛
E個真係冇得搞

畫面震係指瞄準果時郁黎郁去?E個槍既配件有得搞
如果係D飛機飛黎飛去炸黎炸去咁就冇計啦

好難形容 感覺上成日有轟炸咁既feel
搵日再試下先

睇shroud 同drdisrespect 打好癲.....

成日去到last個圈就好亂，周圍都有人都唔知去邊好

last 個圈點都要見真章鬥走位鬥槍法架啦

想問下點解我見有人用M4A1個陣,

槍拓個位係就咁一條"通", 我自己自訂把槍就算唔用槍拓,

都會有個原型係到, 但人地係就咁得一條"通"係到咁

WHY?

升支槍解鎖

哦,, 係一樣配件黎既?

我就發現點解人地支粉M4,射得快,舉槍又快,又準.
我個把一開鏡又慢,好似係到9射咁

都話解鎖啲配件囉

請問打咩解得快?
地面定10V10?

其實雞mode已經好快
你拎個支做任，人都唔洗殺就有經

THANKS!
所以係做任優先!

機甲即係infinity warfare?
嗰隻我反而覺得唔掂喎

Pc可唔可以同ps4既fd一齊玩？

如果得 係點樣連

Thanks 解答

叫你既朋友買PS4，信我
因為PC支那外掛多撚到你想棄

[H7K7]Vitasoy
透視自瞄
id似係香港人

請問下有無PC一齊玩

join discord 一齊玩

入唔到喎

呢到有個

錯Po Sorry唔關事

有冇人成日入唔到場之後話時間結束
跟住彈返出lobby

PC版可以棄Game
點佢老味尋日玩Solo
條撚樣大陸西透視眼 + 自瞄 殺28個

玩左咁耐fps
唔係好明開掛有乜好玩
走位，壓槍都唔撚洗

做上帝屠鳩你

同想拎走你地打機嘅樂趣，一舉兩得

聽過開掛嘅心態就係咁

冇意思
咁同打電腦冇乜分別
我覺得fps另一個好玩既point係靠靚走位救全隊

如果你覺得有意思就去左開掛啦

隻game免費冇成本咁滯

十幾廿蚊令被殺既嬲同激心已經贏左

有冇新手一齊玩？留個tag

我部電腦i9 9900k+RTX 2080 ti
我玩1440p全部野開到最高, 平均得60~62fps...
究竟發生咩事...我上網見人地平均都有130以上

琴晚玩左一場only，同場已經有兩個支那外掛

9700k 2080s, 1440p開盡 120-130 fps
resolution scaling 你係咪set 咗200% 呀？

pc solo我揸車走去車D外掛 架泥頭車外掛都射我唔死

另外要熄左rtss同afterburner

想問問，你地講果D：coldblood/ghost/overkill，係比錢買定係點樣攞架？
另外，想要靚槍＋熱L，係要升槍既Level定係買空投定點攞架？
教下我點玩喇。

coldblood/ghost/overkill: 個人升lvl會開
槍attachment: 槍升lvl會開

想要升槍去玩奪金 揸住你想升嗰支槍係咁做contract 一定快過你玩battle royale

Pre lobby 殺人都升到槍㗎

Ps4 熄cross platform 贏到幾鋪

有無ps撚一齊打

有無人打？

關共雪鬼事?

點熄

選項>誇平台xx

PC無得熄，好慘，想玩都唔想開驚
一玩就一定撞到外掛，我話既

分享下你個玩法同用咩裝備？

即係升左level就自動有得選，唔使攞？

一般咩槍好用？
我玩開fortnite。

想請教下可唔可以6個朋友兩隊人都入同一個食雞場玩？

升爆左其實支支都差唔多 有得揀梗係揀支易升嘅黎用
M13 MP7呢兩支最易升 之後就係M4 AK PP19 MP5
狙我覺得long range HDR會勁過AX50
LMG同射手步槍我冇研究 但除左近距離quick scope shot我覺得狙好過射手步槍好多

on9 game...

前日同pc朋友(我ps4)一齊玩
用HDR爆左個敵人頭即down
補兩槍都唔死仲要開加速消失左
跟住俾佢隊友反殺睇到原來係支那狗黎

原來係cross platform唔怪得打得咁辛苦
pc好多外掛9

見到人揸泥頭車 一野火箭炮轟埋去好撚爽

本身已經有玩開multiplayer
一攞到裝枝full gear ram7, grau, AX50勁到

Lmg 首選 pkm
Marksman就算啦quick scope技術要求太高，solo還可以 squad冇得連射係差d
其實我覺得lmg好用過ar
Pkm
最長barrel, no stock, tac laser,
AIM down sight已經同ar差唔多，但多彈過ar
最大問題係跑得慢

其實ar用左60 round夾好夠用

同埋reload快太多

屌晒你哋老母 玩共雪驚點對得住聰哥

我打人好廢
咁啱幾場果場全隊順,死完又復活到先贏
落地做recon/物資任務買loadout/uav/mask
你勁可以做bounty

lmg reload太耐
overkill先敢帶

冇買game ram7應該點拎 打到百幾lv都仲未拎到支槍
btw我覺得grau都係唔夠m4勁
ax50我唔識點配attachment先勁 反而hdr就好啱手型

lmg換彈同開鏡慢
依家我玩ar都唔係剩裝哂後座力嗰d attachment
舉槍瞄準速度我覺得重要好多

係，換彈都係大問題
aim down sight我覺得夠用就得
好多時就咁裝個 laser已經好夠用
除非個mobility太低先做調較
不過都係睇人
你壓槍勁裝哂mobility d件上去都得

ar加60彈就得
lmg同smg都麻麻地

其實大路個幾支（m4 ram7 aug)都係雷射槍
全加開鏡速度都得

我都剩係裝左no stock舉槍快D
支支AR必裝都係50彈匣 下掛揀突擊隊嗰個同埋一體成型嗰個消音
鏡我揀內建復合式or單片反射

想問係咪可以PS4 PC互加一齊組隊玩㗎？

越嚟越多透視(隔住幅牆自描望住你行)，同啲支畜賣掛隻GAME好快玩撚完

已經完左，我由最初果日覺得好正好好玩，去到宜家刪埋驚
PS4版都有外掛，只係比較少，因為開既成本大左，要買硬碟，但唔等於無

有冇pc group 一齊玩？
我單機玩左幾場好悶

仲係唔係免費？

應該係

邊度download? Steam 唔見有

battle net

求discord group

無人傾？

最近外掛開始多

都唔係最近嘅事
一出果日已經好撚多
但都可以完全唔理外掛
BTW 暫時只有用狙先贏到外掛
近中距離 人地透視+自瞄完全好難贏

頭幾日最少我冇遇過
我唔知你地話一出就多外掛係鳩up
定係真係有用death cam/spectate睇過
隻game wall hack其實冇乜用
本身已經好多方法睇人位置
雖然腳步聲難聽到仆街
可能頭幾日大家唔識玩 當晒全部人外掛

自瞄先係問題
依隻game hs multipler好高
爆頭死快好多
solo冇隊友更加難玩

我玩左幾日已經發現外掛問題好撚嚴重
有3 4成game都比外掛殺 仲未計未預果d
本身都難食雞 因為無得camp到最後圈偷食雞
依家仲要多掛過pubg咁撚多
當槍game打下會開心d

俾錢玩佢個多人遊戲mode好過啦
場場都有啲死大陸狗開外掛

我第一日玩已經好多次比人中遠距離步槍禁實連射都可以下下射頭幾下收皮
有幾多個有咁嘅技術做到
近距離打輸先當佢有UAV知人位置
但一開頭幾日我一定遇過自瞄先

睇過death cam 同埋觀過戰先好咁肯定

未出war zone時已經有外掛啦
原版season one岩岩出時已經好撚多透視鎖頭
一係就玩ground war時全部腳本掛機
所以一開波就有外掛一啲都唔出奇

直到今時今日都一樣
多人有外掛
ground war掛機
warzone又有外掛

斷線？
每日挑戰完成自動拎經驗？

有冇ps4 group得閑約玩
唔想聽印度(應該)/芝麻話

I5-4590 12gb ram gtx1050ti
係咪太廢 只可以run到40-50fps

去到等緊人一齊開始玩果個畫面，就出左這個信息，玩唔到，點攪？？